### Subtask 1
直接暴力枚举即可。

时间复杂度：$O(n2^k)$，其中 $k$ 是问号个数。

### Subtask 2
同 Subtask 1。

### Subtask 3
可见问题等同于：求解有多少种方案能将 $\frac n2$ 表示为若干正整数之和，且顺序不同算作不同方案。

背包 DP 即可。

时间复杂度：$O(n^2)$。

### Subtask 4
设 $f_i$ 表示以 $i$ 结尾的合法序列的数量，那么有

$$f_i = \sum_{j = 0}^{i - 1} f_j [S_{j+1}S_{j+2}\ldots S_i \text{ can be valid}]$$

判断一段连续子序列是否可以为合法序列，可以通过 $O(n)$ 预处理出 $S$ 中 `0` 和 `1` 的前缀和后 $O(1)$ 判断。

枚举 $1 \leq i \leq n, 0 \leq j < i$，可以在 $O(n^2)$ 计算出答案。

$f_n$ 即为答案。

时间复杂度：$O(n^2)$。

### Subtask 5
考虑优化求解 $f_i$ 的过程。

首先，我们可以把序列 $S_{j+1}S_{j+2}\ldots S_i$ 分为两部分：前半部分和后半部分。

显然，如果该序列合法，则必须满足：

* 前半部分没有 `1` 出现
* 后半部分没有 `0` 出现

考虑后半部分。因为后半部分的右端点不变，左端点不断向左移动，所以我们可以预处理出从 $i$ 向左第一个遇到的 `1` 的位置 $p_{i, 1}$。那么，只要保证 $j \in [p_{i, 1}, i - 1]$，就可以满足后半部分的要求。

考虑前半部分。前半部分的两个端点都在改变，因而不能采取后半部分的方法。

不如考虑某个 $1$ 会对前半部分序列造成什么影响。

例如这个长度为 $12$ 的字符串：`???????1???1`。我们要考虑的是：$S_8$ 的 `1` 对 $f_{12}$ 有什么影响。

首先，第一个受到影响的序列是 $[7, 12]$。这个序列的前半部分为 $[7, 9]$。

第二个是 $[5, 12]$，前半部分为 $[5, 8]$。

之后的第三个序列 $[3, 12]$ 就不受影响了，因为前半部分为 $[3, 7]$，不包含 $S_8$。

容易注意到，这个过程实际上是让前半部分的右端点不断左移，使得右端点小于出现 `1` 的位置。不难发现，向左移动的步数 $x$ 约等于 $\frac {n - p}2$，即 $O(x) = O(n - p)$。

显然，每次向左移动的步数约为前一次的两倍。这样，跳跃最多只有 $O(\log n)$ 次。预处理出从 $i$ 向左第一个遇到的 `0` 的位置 $p_{i, 0}$，那么就可以在 $O(1)$ 时间内求出第一个造成影响的 `1`。

用前缀和维护求和，时间复杂度为 $O(n \log n)$。

时间复杂度：$O(n \log n)$。